今日7月14, 大家會驚d 咩

以前7月14前一晚會好驚12am 來臨，覺得屋企周圍會唔同咗，唔敢飲咁多水，驚要落床去廁所
年年都同身邊d 人講唔好提7月14,但年年都外意被人提咗

驚冇錢。

夢遺

報驚

訓爛張床

咁你而家係咪特登提我哋今日係七月十四

驚樓價

驚冇屎痾

驚 嚇你唔到！
今晚你會被鬼宅

係窮呀，屌你個閪！

驚揾唔到工

驚半夜連登靜晒冇po

Ea sport 真係驚

琴晚23:59勁急尿 我忍到今朝日出先去